條女成日問我中意佢d咩，點答最perfect池?

everything

鍾意佢碌鳩夠長

心地善良

鍾意一個人唔需要原因

有食唔食

鍾意睇佢笑

鍾意你嘅全部

價錢較便宜？

想你坦白答佢姐
樣靚 性格好？ 同你夾？
但你又要講到同其他女有咩分別 有幾特別

性價比高

唔好答中意一個人無原因
通常條女問得都係想有實質答案

一味讚佢就得啦
樣靚, 身材正, 有氣質, 唔港女, 會體諒, 又溫柔
將來一定係個好老婆, 好媽媽
等等, 自己砌啲嘢上去啦
再唔係就上網背啲肉麻字句, 求撚其改啲字
實啱聽

屌 搞甘多野做咩姐

就手

甘你老母咩

溝日本妹好過啦